全球暖化真係有d屈機

。。。

還好

熱能到

中能左暑

蓋清水皮到

但依然有人唔信全球暖化

佢年紀大，冇計

唔信 how dare you吖嗱

咪講個水字啦

yoyo有無幫你call白車

A09有冇扶住你休息下先

蓋清屎到

唔係佢兒子係佢條女來

全球開冷氣打開窗就搞掂

其實已經好過早幾年好多
之前未去到巴士站底褲已經濕
依家捱到返公司都係額頭出幾滴汗

印度一間醫院懷疑感染新型冠狀病毒的一名病人，留醫隔離病房期間，其家屬探病時擅自拔走病人的呼吸機電源，改插冷風機，病人因呼吸機後備電源耗盡終告不治。病人的檢測結果其後出爐，證實他對新型冠狀病毒呈陰性。

事發在印度科塔市（Kota），40歲事主因懷疑感染新型冠狀病毒，本月13日入住Maharao Bhim Singh醫院深切治療部。其同房病人本月15日確診染疫後，事主被轉入隔離病房作預防措施。由於隔離病房太熱，事主家屬當日買來冷風機，但在病房找不到插座，在未有徵詢醫護人員意見下自行拔除事主呼吸機的插蘇，改插了冷風機。

事主呼吸機的電力近半小時後耗盡，家屬發現其情況轉差，急忙通知醫護進行心肺復蘇，惟事主終告不治。

醫院表示，已成立3人調查委員會調查事件，委員會已取得隔離病房醫護的口供，但稱事主家屬沒有回應。院方又稱，事主去世後，其家屬對當值醫護「作出不當行為」。

蓋清「深」潛

大家開多啲冷氣嚟對抗全球暖化